為什麼我妹妹不再支持我？！ - 林夕

為什麼我妹妹不再支持我？！ - 林夕

說一點家事，妹妹一向是最支持我的人，與我擁有共同信念。後來發生了一件小事，我每一句話，她都沒看過，我意思是，沒再看我的專欄了。為什麼呢？在「常言道」裏的每個字，都發自肺腑，想要了解我是怎樣的一個人，最方便方法莫過於點進蘋果，一看即知。以前交談的時候多爽啊，說我昨天罵得好，大家就有了默契，省掉話前因的精力。

我倆感情沒變，她時不時也會轉發社區臉書群組的消息與評論；後來她傳給我一段新聞連結，我一看，感覺太陽從西方升起，怎麼會聞到東方不敗的味道呢？不是說，只有蘋果新聞與評論文章才能入目，但她長年累月吃蘋果成長，我懷疑她之所以支持我，以及站在雞蛋那邊，不多不少也是每日一蘋果培養出來的成果。往後跳槽，耳濡目染會變這樣？我的妹啊。

現在要說是什麼小事了，原來、竟然、只是蘋果網要轉收費後的事，妹妹就開始離棄我，問過她幾次，不是錢的問題，當然不是錢的問題，平均才多少錢一個月？原來是嫌麻煩；最初手續的確頗為複雜，現在，連街頭擺站教讀者訂閱也省掉了。試驗之初，付月費也是讓人覺得「手續」門檻高。而以我所知，現在推出「8折年費計劃」，每天只要1.33元，只要登入蘋果網站，一app搞定，繳費辦法等等比之前方便多了。我會邀請我妹妹再度回來，為什麼？口罩還不容易買到時，她轉發給我哪裏有賣啊諸如此類的疫情須知，我回她，口罩你都肯排隊，為什麼就嫌訂閱蘋果麻煩呢？幾個步驟，就什麼都知道了。

以上均是真事，也是廣告，是又如何？

前幾天一直說要保衛港台，同樣，實體網上大型媒體，經過中資明裏暗裏，通過不同方法，收買、收編，抗拒高牆不為所動站在雞蛋那邊的，壹傳媒應該算是快要絕種的動物，是要保育啊。蘋果在不公平的市場機制下生存，正如我們說了真話就遭到懲罰的人，付出了不成比例的代價。要發掘新聞，揭開被隱瞞的黑幕、進行深度訪問，需要多少人力物力，那不是在臉書同溫層內所能取代的。蘋果不斷餵新聞題材給不同平台，那麼壹傳媒旗下，給催淚彈噴啊噴的記者，薪資何來？所以，蘋果動新聞收費值得也是必須的。一人網台都要不斷要求課金啦，我的妹啊，請各位訂閱戶在不同平台瘋傳，連結如下：

林夕
電郵 :linxiapple@gmail.com

精挑細味 籽想好食，即like「籽想好食」FB專頁！

【1-Click搞掂】新增App內訂閱 輕鬆盡覽《蘋果動新聞》

【1-Click搞掂】新增App內訂閱 輕鬆盡覽《蘋果動新聞》

毋須再因輸入信用卡資料感到麻煩！為了令《蘋果動新聞》的資訊更觸手可及，我們進一步簡化訂閱流程，現在壹會員只要在《蘋果》app內，1-Click「我要訂閱」，便可立刻訂閱《蘋果動新聞》月費計劃，無阻礙盡覽所有新聞內容。同時，為令你登入更簡單，現在只要透過你的facebook或Google賬號，毋須每次輸入密碼，即可一按登入《蘋果動新聞》app及所有《蘋果》網上平台。

【App內訂閱方法】

(請檢查App為最新版本：ios 5.4.0 / android 5.4.0，此外，不能在iPad內訂閱。)
1. 按App內右上方的「我要訂閱」
2. 登入
3. 選擇《蘋果動新聞》的訂閱計劃
4. 進行付款便完成
常見問題：可登入壹會員中心，或【點擊這裏】 了解更多。

如有查詢，可聯絡顧客服務部
電郵地址: cs@nextdigital.com.hk
電話: 2623-9985
Facebook Messenger 特快客服查詢:
服務時間: 星期一至日 上午9:00-晚上8:00
非服務時間的查詢將於翌日回覆

App內右上方新增了「我要訂閱」，1-Click付款搞掂！

推

Push

仲有班傻西話撐咩廣東歌

冇林夕既樂壇仲聽來做咩

由得班奶共自己圍完爐冇人聽咪得

成件事最錯係個email竟然linxiapple@gmail.com

我有訂，仲幫埋屋企訂
行街見到有都會買

push

訂

不爽注冊，無睇好耐

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子